本港今日無新增個案

勝利了

正式倒數14日

errr

即刻口罩都掉左

另放20盒口罩
30蚊 求打和

下 咁撚快完，我仲等緊社區大爆發

咁做乜要用酒店做隔離營

口罩要跌價了

君君有得放晏晝

30蚊，2盒thx

玩撚完喇molamola
屌你未夠三點就截數

可復課了

君妹終於放假

無得見張醫生

啲口罩蟹曬

咁熱既天氣出街帶口罩想死

拿拿聲完好過啦

抗戰勝利
另平賣口罩，消毒酒精，有意請pm

恐懼撚收皮

尋日個63個密切接觸者無事？

除罩了

張竹君終於有得抖

我依家開盤 dse之後爆返

買買買

十四日後社區大爆發

日本有單接觸完第16日驗都係陰性,第24日發燒入院再驗先出陽性

30蚊2盒 ，武肺之前都唔得啦

攬炒失敗

不嬲12-12

復活節班行山撚去街撚冇爆到
連登仔有冇好失望

張竹君：終於有得抖

DSE放心考試

除罩了

係咪怕比人問拎酒店做隔離營咋

為dse 搏盡，無悔

冇得J牙君我以後生活要點過呀

比手足準備文具

sh口罩到下次大爆發

Molamola 無得炒口罩了

政府應該宣布全面取消限制人群措施

有2枝威路酒精搓手液（迷你版）可掛手袋背囊

有意pm

兒登仔

爆就鬧人行山，唔爆又痾屎唔出咁樣

不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

4點再推禁蒙面

3蚊兩盒thx!

冇得攬炒

今晚打返個邊爐賀一賀佢先

咁carolsell超快感賣900蚊點？

想同君君除罩

28日呀要

721 做準備.

未來14日是關鍵

佢終於有假放

其實點解係中午就截數

都無封關
數黎有乜意思

今日都未完

武肺已完

有貨通知我

屌 玩完

一月開始以來終於可以抖一下

除罩相見了

keep住戴呀on9
咁難得可以全民蒙面我老閪都繼續戴

今日係計幾點?
琴晚12點到今日3點?
如果D院3點過後先計數咁咪可以日日零確診?

Dse近了

未來14日係關鍵

Wiki fans收到口罩未

畀連登仔燈完，考完dse實好快復到課

復課
復課

應該冇㗎啦

爆多次啦屌 最好支那都一齊大規模爆發

開盤睇吓正苦今個禮拜幾出嚟取消在家工作啦

30盒日本口罩 有意pm

Buffet不妨食過份
出貓唔好太高分

零確診好似有d作弊feel
武漢夠話自己零確診

其實無本土28日係咪就得
輸入無得擋

有晒借口鬼門關全開

係咪可以除罩啦

無限未來兩星期高峰
挑 尻噏
傻閪袁國勇

佢終於可以去整下個頭。

今日有幾多人做檢測先
好似好撚多大陸人過嚟香港唔洗咗檢測喎

口罩炒撚末日

唔開記者會唔代表其他嘢唔使做

復課未

總之就要28日 0 個案

同減肥一樣 一見自己瘦咗半磅就喪食

抗疫成功

終於零！不過唔好鬆懈，戴口罩 食飯前用酒精搓手係基本

希望唔係有都唔講，考完先加d 加d 上去

預防勝於治療啊

開關啦嘛

等啦等啦 有冇爆都好 一定要繼續留係屋企唔好出街唔好番工

有冇人諗過仲有一個原因係因為

政府唔想俾人問狗咬狗嘅野

please pin 記者聽日一定要問

可以除罩了

除非完全唔比人入姐 如果唔係果d外國返黎邊有得擋

咁樣對唔住手足喎

未來14 日又係關鍵

我就行左好多日，班傻鳩係屋企鳩坐啦

零確診不是夢
唔再戴口罩了

啲狗係咪爆到9 彩其實

假數據明顯為DSE鋪路所以隱瞞

仲有5 1班喪屍
等睇回力鏢

就離無得WFH了

君君休息一天

啱吖 最好爆到你死全家

即刻除罩出街
開香檳慶祝先

之前有條毒撚話咁多人出街無人中好唔甘心

suckapore

準備五一黃金周啦

智障特別多

十四日後見真章

可考DSE了

竹君bb可以抖下啦

自己on9 怪得邊個

其實應該計 365日

香港勁過台灣

仆街了
唉

啱啦出多啲街，最好即刻去打邊爐慶祝
下星期爆到一街都係，死多幾萬人就啱啦

第二次屯積口罩大戰正式開始
10盒thx 準備下一輪支那生化武器

確診0到6月30號即變雙位數
睇你點遊行

真係揾鬼信

囤左百幾盒口罩，幾十條廁紙，幾包米
冇用了...

不過唔知點解從支那黎既遊客可以入境

真係唔知幾時有從支那輸入個案

果幾日紅假日鬧夜鬧果班人縮鳩哂

狗咬狗單野你問張竹君做乜

佢地唔應該縮鳩哂，而是應該勇敢承認錯誤

病毒：等你地除哂口罩先一次過收你地皮

連登仔只識鳩縮

唉屌

見到香港咁，我都開始信支那條數
跟本外國爆係唔戴口罩

無啦。收皮咁滯。
準備一切好快如常。

支那製造，病毒都寧舍渣過人

一切好快如常? 政府打算繼續實施限制人群措施喎

如果唔係班外遊撚 一早無事啦

DSE都開波啦。真係猛料佢哋會照去？

由始至終關鍵都係中國口岸，支共繼續隱瞞，港共配合解封關口，支那繼續播毒，沒完沒了

1日1百萬益自己友姐

班外遊撚 回流撚 真係爭啲累死香港

睇下 新加坡特別行政區就知

本地感染重現 28日控疫期要重計 學者：限聚令勢延長

我覺得睇政府幾時復工就最啱。
班賤種咁驚死都唔再停就真係安全。

其實星期六日根本都好多人出街啦
咩DONKI咪又係爆哂

武肺好多都係幾日就發病啦
14日先發病係少數

為左 5月1 放支那狗落黎
就算有 確診都話冇

連登仔日日燈會爆
所後最後咪爆唔到囉

傻啦
不如咁30蚊兩盒，係我俾錢你，幫我清咗佢

特朗普又燈死

無感染食肆就唔好逼人戴口罩喇屌

夜晚十一點後見真章
記得有次好陰濕
凌晨先講確診個案

今日完左啦咩

醫生終於可以放假

口罩都未撚戴過就完咗，好失望

無事啦 無事啦
聽日除罩出街

30蚊收100個日本vfe99口罩

有乜理由初初唔同台食個燒肉都中
班狗一齊當更換衫就一個都唔中

認同

傻仔

賣比歐美fat fat

有第二波架

驚屎驚屁

ok 點交收

你信?

試下聽日宣布無事
全香港人除哂口罩
照舊吃喝玩樂玩14-21日
肯定爆升

而家係因為個個都帶哂口罩又無乜社交
又無能力整個全港強制檢驗
可能大把人帶病/ 隱形患者

1定0呀樓豬

復活節大家已經咁講

真係無

我星期打一次邊爐都冇事

有無邊間好介紹?